銀行朋友提供使用提供機貼士

「在未入咭之前
先㩒取消鍵（Cancel）二次
才插入提款咭提款
這樣可消除別人預先在提款機做了的手腳
應成為你使用提款機的習慣」

邊條仆街咁大整蠱whatsapp周圍send
啲阿伯阿婆睇完
以後排atm排到出彌敦道喇屌你老母

認同請分享